有圖突發 捉到隻狗!

係啊 之後咩事都冇走甩左啊

女義士爆眼果日仲話捉到一定要還眼 打到殘廢乜乜乜 狗心諗:好彩係講下姐

連登日常:

爆眼果日: 一定要還眼 殺狗都不割

過多排無左件事 :捉到狗打兩下就算喇 唔好太過火!

??

Push